好想信你呀

趁夜晚嚟呻兩句就瞓

初初同男朋友一齊都知佢放唔低ex，嗰陣好天真好傻咁以為努力就可以令佢鍾意我多啲，令佢放低。後尾發現佢做唔到，一次又一次話得，但一次又一次畀我發現佢仲掛住佢ex。佢每一次都氹返我，就算我好絕望都拉返我返嚟。

直至最近，我發現自己對佢嘅感覺已經唔同咗。依然好愛佢好想同佢一世，但已經無咗初初嗰種𡚒不顧身嘅感覺、已經唔再無條件咁信佢。甚至見到、聽到佢提佢ex，雖然會隱隱作痛，但已經唔再傷心。到底係放開咗、放棄咗，定係咩原因

睇到隔蘺post 話每個男人都有一個放唔低嘅女人，我諗佢呢世都放唔低佢ex。究竟係咪要咁樣同佢一世？

你無比佢食你隻豬

啱呀，佢同佢ex 交換第一次一定好開心好難忘

你地幾多歲同一齊左幾耐呀

廿中，一齊咗半年

有問題就拎出嚟傾下啦
唔好每次哄完就算
咁樣每次都係咁你遲早會爆到時實分手
早啲攤開晒啲野嚟講可能會好啲

最近有認真傾過兩次，佢應承咗我會放低佢ex，但好似有啲太遲了 我好愛佢，都知佢好錫我，但又好似有啲嘢阻隔住咁

玩屎不了

佢放底時你都要放底你心入面對佢果種諗法
咁樣會輕鬆啲唔會成日諗住形住佢咩咩咩咁

無凝住，直頭係覺得「佢會咁做」、「佢咁做唔出奇」，已經無咗個希望 甚至佢提佢ex 嗰陣，都無以前咁大反應

你畀我插先ok? 好撚眼瞓但唔係幾瞓到嬲嬲地

返九做狗呀dllm

如果佢有考慮到你心情，就唔應該係咁提ex

成熟左

我都有呢個煩惱，有時會諗寧願一個人孤獨終老，都唔想做人心目中第二位。又會諗佢只係得唔到ex先退而求其次揀我。

我都試過努力去改變一個人
但現實話俾你聽 你太過高估自己啦

exact7ly，會覺得有得揀佢ex 同我，佢一定會返返去佢ex 身邊 而家對我好，只係因為得唔到ex

加油

我以為係自己開post 再自己comment

我又係大概半年
一開始諗住可以忍下 努力啲 積極啲 會捱得過
不過我攰喇 前排一次過爆哂出嚟 之後我提得密咗 佢覺得我迫佢
我知你好痛苦 要面對返好唔開心嘅往事
但係當我見到你因爲第二個咁唔開心
而我永遠都唔會去到佢喺你心中嘅地位時
就好似永遠你地都係一對 我只係行過
我地之間好似越嚟越大隔閡咁